INICIANDO A CONFIGURAÇÃO DE ROTAS DO MINIFRAMEWORK

[ABORDADO NESSA AULA]
- Criado o arquivo Route.php
  -> o Route.php vai controlar O QUE dentro dos Controllers serão disparado e terão suas respectivas ações.